生仔正仆街

收皮啦
呢個想法先係好自私

講咁多理論 不過係因為自己懶 唔想負責任 養育下一代

你地根本無諗過養育下一代的重要性。

你相信世上有真理嗎？
可能你覺得呢個問題冇咩關係
但係 生仔既意義就係要保存真理
試諗下
「言論應有自由」姑且當係香港人嘅真理
但係香港人沒有自己下一代
而同時間大陸人不斷生仔
取代香港人
咁「言論自由」呢個真理便從世界上消失。
唔只「言論自由」
其他好多由先賢所努力建立的真理
都會消失
自此
人類便回到蠻荒時期
就真係剩低D自私而生仔嘅人。

任由歪理取代文明就真係自私

不服來辯

姐係個仔生出黎係為左繼承自己既理念？
咁佢既人生呢？佢冇資格活出佢自己？

為左留存一D野，將保存真理既責任放係後代，一樣自私

你咁樣唔係想要後代，你只係想複制一個自己

冇話要複製自己
自己理念可以包括真理 但唔等於真理
要保存嘅吾係自己理念 係真理

冇話自唔自私
先賢建立真理 為的是要改善文明 為下一代建立更好環境
但你唔去保存
任由文明腐化
辜負了先賢

大家出發發點（宣稱）都係唔想自私
但係你唔保存真理
令在世嘅人無機會認識真理
你間接害左佢地

你咪同一部份生仔撚既主張一樣
自己做唔到既野就要個仔做
點解唔係提供到一個好環境（例如你所講既政治上）先去生仔呢

你哋呢班連登仔
自己在享受文明
尚有真理的社會
卻自私地因有何能面對的困難而
棄之如敝屣
垃圾也不如
是社會的蛆蟲

保存真理就系要養育下一代
如果唔係有咩其他方法？

你講既真理係咩

系你老母
方法咪你行出黎爭取審批權囉
你生左仔都係多左1個香港人姐 大陸話開放關口你生夠14億個

其次
真理 文明
不能一蹴而就
而是要無數代人
動輒數百甚至數千年
去沉澱
先至話建立到現代社會

你咁想生，生埋我果份咪得

咁樣做有咩意思 對你有咩好處 你會唔會放棄自己d野去爭取你既言論自由 講得出呢d野既人全部都係得個講字 根本不切實際

同埋你講到會係世界上消失咁撚大
美國一日未玩完 你所講果d野仍會係自由社會推崇既價值

有啲嘢好明顯美國冇但香港有

唔夠資源養咪你個份

但係你唔生就香港人呢個身份都冇

生女好啲
雖然無我份

所以而家咪抗爭緊lo
付出？
去旺角鳩嗚
保護本土資源
唔係付出？

我鼓勵人地生仔，自就唔生了

pish

如果那時候的華人沒有生兒育女

孔孟學說便無以為繼

無人行孔孟之教

就算有書 但無人

外國人都唔會學

因而漸漸散滅